好多泛民滲透唔同telegram group

你地班死仆街又話各有各做

人地一做roadblock一衝就話人係鬼
講下講毒可能性，研究下其他國家廣場制憲又出哂黎屌鬼唔比人講

一講就話人錯focus , 蓋住人唔比講， 又扮慘話自己呢一個星期好辛苦要人ungugu

其實你地班仆街知唔知200 萬人裡面係包含和理非/勇武/毒派/制憲派， 自由就係各有各做， 唔同路線令港共政權無所適從， 但我地都係同路人

開個group/channel 但要自我資訊過濾，你要人只可以討論一條路線， 得， 無問題

你班和理非自己玩埋佢， 唔好問點解無人企前線